[見證世界淪陷] 見到中國愈大鑊愈開心

有冇人同我一樣
明知中國愈大鑊 愈大機會攬炒香港
可能自己都會染病出事
但係就好想中國冚族剷

食屎啦大陸狗

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

唔知道喺新疆維吾爾集中營受緊苦嘅人會唔會比你更開心

要支爆先有機會獨立

可能新疆入面都大鑊
集中營病毒傳播應該快過湖北

陰謀論咁講 wars可能就係weaponize嚟對維族人
Godbless

火星男孩預言

望咗七個月攬炒，即使自己做唔到，都好彩有個天幫手
香港唔好過，但中囯一定更大鑊
今鋪真係求仁得仁

功德冇量

我信天理循環囉，哩啲叫業力呀！係共業呀

Uncle 幻想家

業力
大陸狗應該係上幾世作業太深

有！有生之年可以見到支爆甚至滅國，要我陪葬又有乜所謂！

我係呀~見到禽流感, 開心到唔捨得訓~

我諗全世界係真係得中國呢個地方先會有屬於同民族嘅人咁想對方死
有時見到其他國家嘅人咁由心咁愛國真係好羨慕
但唔會因為咁而愛中國
等仆街啦支那人

千載難逢

全國死清光

唔好咁啦, 我想見到中國嘅輝煌

永遠只留係歷史博物館裡面

愈大鑊愈快樂

應該都冇乜淨

唔怕搞大 最怕搞佢唔撚死